有冇人知kfc 嘅蘑菇湯係點整？

次次都覺得好好飲

用粉沖

加左秘製忌廉

好飲
用粉沖嫁咋

有啲磨菇

咁你要試下真係煮出黎嘅蘑菇湯喇

粉沖+蘑菇碎

一滴香
---------------------
香港獨立，唯一出路

同黑狗食海底撈無分別

我都覺得好飲

雖然我試過真係蘑菇煮出嚟果啲蘑菇湯係好味好多
但KFC 啲湯對我嚟講已經好好味

用粉開，再另加銀龍白汁

去做kfc學師

勝在料多

啲粉可以係邊度買